點解lunch哥啲post全部推唔郁嘅

係咪有五毛pr公司帶風向

本身佢已經收咗皮，佢d event都無人理

應該冇人想再理呢隻小丑